有冇人知個show girl叫咩名?

最尾派獎品個show girl
搵左好耐都搵唔到 有冇人可以話比小弟知
條女雖然有d肥 但係病住都仲死頂既表現 好吸引小弟

幾多秒

27:50

有冇巴打可以話比小弟知 我上年睇到依加都唔知條女咩名

JJ插沙求名

羅志祥？

求左一名

阿哥仔 右一會唔會正啲呢?

淨睇波嘅話.......係

why not both

lm

咁到底可唔可以解答我個問題呢